頭先我冇戴口罩入咗狗屋

話說我早兩日開始咳 喉嚨痛
尋日就頭痛 肚屙 流鼻水
今日仲發燒

而家準備去急症室

ching住邊頭

如果係真嘅我向你致敬

入去做左咩

Salute

留耐啲

我同佢哋講我唔見咗個散子包想報失

佢哋好撚有效率架
填呢樣問果樣又睇身分證又剩
都有半個鐘

咳出黎舒服D 呀
唔好忍

屌你老味成個報案室 掛撚晒啲藍絲廢佬送嘅錦旗 畫 橫幅書法字
你哋自尊心係唔係真係差到咁要靠呢啲嘢先可以攞得返尊嚴？
問緊你呀mon po狗

佢哋都幾乖 狗來講都算乖
肯借廁所俾我
不過我就仆街啲
唔小心搞到啲手柄位全部都係口水

有無渣渣手, 以示謝意

我驚爛手

唔話你知 等全港咁多間狗屋都驚

呃你哋做乜

搞完手續再坐

佢搵人帶我出返去 因為正門行唔到要行後門 趕我走

返屋企吐痰落個樽 聽朝再拎個樽返去

入去有冇狂咳？

加油

樓主剩係去咗一間？

垃圾，學下我咁 將有鼻涕同咳過嘅紙巾係狗屋範圍四圍hi

多數狗屋附近係民居 唔想害到手足

醫生話 交樣本之後
三日會有SMS話我知結果
如果Positive就直接call我
如果confirm我會去晒全港狗屋
應承你哋

欣賞樓主

留名跟進

唔洗跟進喇 中唔中我都唔會上嚟講
行動就夠
希望對面疏於防範

醒

樓主

手足但係都唔想你有事

爸打，我唔想你中… 但又想狗中…

冇辦法生死有命
自問已經冇外遊冇去鬼國
已經開少好多工
但始終要養家 奈何一星期點都要做兩日
可能我份工高危

屌 快啲好返，我肯定你唔會有後遺症。

今朝交咗樣本去驗
個姑娘唔敢行近我
一見我個樽就退後兩步叫我自己放底個樽同身份証喺枱面
再行出去坐底等

提提各位手足
如果唔舒服唔好諗住去健康院或急症室實有得驗
醫生若然覺得你冇高風險可能性 只係有病徵 唔會俾你驗
所以唔怪得姑娘見到我個樽會驚

手足係唔係第201位確診者

樓主報個平安

巴打係咪元朗

報失

好人一世平安

屌 巴打好撚堅

聽講傳染俾狗之後會奇蹟康復，祝手足平安

手足祝你快d好

Respect

用口水做消毒噴霧成支帶出街

respect